{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562953632/neulpuleunpensyeon-yeongdeog-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176980622&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=140000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=213731884&selectedRatePlan=244326801&expediaPropertyId=48811051&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "늘푸른펜션"
    },
    "text": "ヌルプルンペンション\\n\n大韓民国慶尚北道ヨンドック郡ガング面ボンヨンキル223-14\\n\n海辺に位置するヌルプルンペンションでの宿泊は、ヨンドックで優れた選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:4つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌルプルンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションは大韓民国慶尚北道ヨンドック郡ガング面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションの特典には何がありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションのチェックインは15:00から22:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションでの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ヌルプルンペンションでは、事前に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに記載されている連絡先に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションでのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションでは、共用エリアで無料のWi-Fiや有線インターネットを提供しており、客室でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンペンションでの禁止事項はありますか？",
            "answer": "ヌルプルンペンションでは指定喫煙エリア以外での独身パーティーや乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 567
    }
}